協同中學5A班莊x軒,呃完家長錢再去狗屋報案

手足面對緊 受傷被咬、坐監
莊同學就呃家長錢 花天酒地去旅行

多位家長被騙

呃完長家仲去狗屋報案？

一定認錯人啦 DLLM

推
屌佢老母家長錢都呃

好多人為呢場抗爭付出 好大代價
每個手足出黎 講個「信」字
就係莊同學呢d仆街 令人心灰，失望
希望各銀行部要注意，加緊FC避免人血饅頭

事件詳細 請睇

更正：深水埗協同中學
請在校既手足 關心一下莊同學

家長捐比蕭生啦 其他人唔好太信

家長搵議員唔該

原來已經有人開左post
請大家去下面條link

路德會協同中學莊同學涉嫌偽造文書呃咗家長幾萬蚊

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

推

推到佢還錢認錯為止

屌 仆街

嘩屌佢老母，入去ig睇，佢呃咗個返part time嘅真手足每月一半人工($3000)
夾埋呃咗成2萬幾3萬蚊，仲未計呃其他家長嘅錢
呢啲仆街直接當佢係狗咁處置得架啦

大約10月尾左右，我係名校secret睇到一個post: 話一個學生手足，因為抗爭花左好多錢，想搵612幫手批錢for生活費，但係612拒絕咗佢。

係comment留言section個到，有好多人都係到留言話可以借生活費比佢先，於是我都留言話可以借(我係學生，但當時我有幫人補習，一個月有$6000幾收入…$3000都夠一個人生活(我自己養自己，屋企都冇比錢我)，另外個$3000可以借比佢都無所謂，我個陣係咁諗)

過咗一排，個學生係ig inbox msg我，話佢係係名校secret出post嘅同學，問我可唔可以借錢比佢for生活費，然後陸陸續續就有佢朋友受傷、佢校服錢、佢生活費等等，佢有時都會問我借。

到11月，佢消失過一段時間，之後發現佢係被捕，然後佢出翻嚟之後，佢話佢老豆會家暴佢，打佢同埋唔比佢零用錢…我keep住都有比錢佢生活費同醫藥費等等…

佢放出嚟後一次遊行，佢用佢一個f4同學嘅啊哥啊釘嘅ig inbox我ig同我報平安(ig名有_mr.dan_(大約，唔記得咗))，於是我就識咗佢朋友啊釘。

我同啊釘一直有聯絡，有傾計，大家一直有討論莊同學家暴點樣處理，搵社工等等…

後來我朋友知道我幫緊呢啲同學，都有透過我比錢同飯卷佢哋，我用順豐比咗飯卷同埋2部二手電話比佢哋。

到12月尾，啊釘同莊同學消失咗，我好擔心，透過之前我轉數比佢哋嘅資料，我係1月中，搵翻佢哋一個fd(下稱dan fd)，聯絡上，dan fd話佢哋比人捉咗上大陸，我好擔心…又好無力，一直有keep住同dan fd有聯絡。

dan fd話有一個手足係大陸放翻落嚟…話住緊佢哋宿舍，手足有ptsd症狀…於是我朋友比咗$1000佢哋應急。

再後來，dan fd話佢有朋友去韓國旅行，可以幫手買口罩，於是我又花咗$1200比佢哋買，額外佢哋話佢哋自己um錢出嚟買口罩，我怕佢哋負擔太大，於是係其他幫助學生嘅channel到搵到筆$1000嘅錢可以資助佢哋買口罩用。

後來到2月頭，佢又代佢朋友借錢，話一定會還，我借咗之後，又係冇回音…

之後每日hi佢，佢都已經唔覆機。

當中有好多相、描述，佢哋講到好真實，我都係想幫手足，先至會攞自己一半收入嚟幫助佢哋…可能有人會覺得好蠢，但係我個陣係真心信佢哋，而我朋友同我比佢哋嘅錢，4個半月嚟合共約2萬尾~3萬。

狗都不如

唔係好明，

咁啫係莊同學同阿釘係咪手足？

有無出來抗爭過的，如果比人拘捕過，啫係有抗爭？但家庭背景係老作？

好似無講到邊part 係老作，定全部都係老作，無樣真？

其實都睇到好亂，被騙家長 整合得唔好

應該係 莊同學全部都老作

如果係手足 就唔會去報案

屌你老母

仲有佢個所謂frd d 反搏都好勉強